[回帶]熱血歐霸四強第二回合 利物浦vs多蒙特

呢場波算係近年最好睇嘅反cup波